講離別/再見好似變咗今年嘅樂隊們嘅主題

仲有冇其他

幾期待C AllStar佢地集碟

C AllStar - 留下來的人

C AllStar - 集合吧！地球保衛隊

流行音樂作用一直都係回應時代